對今日衝擊有D野想講

（可能有D長，自行斟酌閱讀！）

到現時為止我留意到一D情況，令大家嘅心血白費左。

其實今日應該要有組織負責帶領成個行動，呢個組織唔需要同曬所有市民講個計劃，因為咁樣即係同埋D犬講。呢個組織要集結百幾人左右嘅敢死隊，佢地負責衝擊，呢班人嘅作用係衝擊嘅時候唔會退，夠堅定亦可激起同帶領現場群眾。咁就唔會好似今晚咁，無組織9衝，見到有D人比人拉左真係覺得好痛心，因為佢地係付出緊自己嘅安全同未來，去守護香港，但最後無咩效果。佢地缺乏裝備，好多人得個口罩就衝，其實裝備係好重要，但唔係每個市民都識同有原料去整，仲有每個人淨係整自己嘅裝備個cost太高，如果有組織統一咁即場提供裝備（遮都好）去比呢班人，我諗義士們唔會咁快被驅散。

仲有個問題係現場消息唔靈通，眾說紛云，政總同海富兩邊都唔知大家點，結果好無組織，比犬隻分頭擊破。如果有組織可以喺不同要點安插線眼，各地之間以對講機之類互通消息再宣佈比附近民眾，互相配合同支援，情況可以好唔同。而家犬隻都進化左，如果你想衝擊之類唔會咁易，戰術係必須。

大家一直話唔要大台，係因為大家覺得現有嘅大台都係欺神騙怪之輩，我以上所講嘅「組織」可以係任何群體，以上意見亦只係個人愚見。

現實D講，一百萬人出黎一定唔會一百萬人同你一齊衝擊，所以義士們嘅努力更加唔可以好似今日咁浪費左，一定要有計劃！

不自由毋寧死！！

警犬有白衫企高處叫咪，左邊出少少，右邊埋少少，人地係擺陣，又會用棍敲盾

其他國家都係
有陣式
有節奏感強既口號 （我個人諗到Fight for Hong Kong）
有不斷既敲打進行威懾

今晚你自己睇下同喪屍攻城有乜野分別

所以要有組織有目的！

經驗係可以累積
唔好灰心

我都唔講果D啦
今次根本係為發泄

仲有一個重點：要組織但唔可以淨係喺連登

係，消息要傳出去

巴打留tg 有意 係隔離po見倒你Cm專登過尼

我唔想亦無能力做發起人或召集人，無相關經驗，但都可以討論下。

有組織但冇人會上前線